二級社會保障主任offer等待區

之前個post沉咗，所以開多個新嘅
btw, 香討好似有人今日收到call，唔知係唔係開始約candidates做body check/reference check

上年8－9月apply？

唔記得幾時截止報名，interview period係12月中至1月中/尾

報左但冇得in